發夢應該著返唔同色衫

每次行動都被人標籤為黑衫人 比人覺得著黑衫就係搞事
近日仲被標籤得好嚴重 若果發夢出黎著返唔同色衫 風險低好多 d狗已經認定左黑衫就係要拉 要be water唔止係行動發夢 開始要打一場智慧型戰爭

be water

光復香港 時代革命

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

Push

Black block

講到口臭 唔再講

請善用不推文回覆